唔係講笑， 原來一早有法例講到明敵對情況換美金係犯法

而家要換好快啦

戶口唔安全現金先最好

終於搵到港共春袋，和理非可以參加越有錢越可以玩

推呢個

推

Ching 可否整個整合po
奠基人要換美金
換美金有咩好處
etc
唔係好快沉

不講政治

只講發達

讓美金先走

終於搵到港共春袋，和理非可以參加越有錢越可以玩

可以參考下

sor啱啱起身頭腦唔清醒
*點解香港人要換美金

呢把係支共終極外匯回血劍
所以銀行戶口儲美金或者儲美金現鈔都無用 只有開offshore戶口儲美金先最實際

全香港最多美金應該係金管局

大陸咁等美金去找數你估香港仲有冇

樓主係神驅？

啱啱喺facebook見到佢講

推，等多啲人知

現金都冇用，上門抄家，抄撚埋d iphone ps4

離岸戶口好d，我美金換了，離岸戶口也做好了

勸你盡量唔好用美國離岸戶口

有能力簡歐洲或者瑞士
美國一經濟制裁中國通常由海外華人資產凍結開始

宣佈美國係敵國，中共都未必敢
但林鄭咁打得，叫埋差佬去攻打領事館都唔奇

但我嗰間美國產証卷，最易開戶，成本又小

根據金管局最新嘅統計 香港銀行體系有成5萬億港幣嘅美元存款 即係香港有大拿拿成6千幾億美金可以俾支共回血 夠佢地冚到成1/3嘅外債

Bno開戶應該冇事？

我用bno及2600港幣已開了戶口

要敵對既話先脫左勾先講

1/3 咋？
頂唔到一年喎咁
大家轉得就轉， 剩底由得佢，橫掂去大愚都唔會派返畀我地

一個月前唔係又係話立咗23條先講

今日

唔好用正常邏輯去評估共產黨

點開

嘩屌

加速主義
把握機會換美金攬炒藍絲

香港係自由市場
所有行為均為消費者自由選擇
不涉及第三者因素

如果d美金放係IB HK又安唔安全呢？

2600可開？
之前見到好似要around十萬

要係戰爭狀態先有效?
而家都未宣戰

虛擬銀行

如果係交戰狀態，仲撚理港共咩

好快啲做啦就嚟變犯法嘢㗎喇

就嚟唔係啦

香港呢邊點寫係唔重要，
因為香港先係想換美金個個。

你估美國好想換港紙咩？
反而美國有冇限制咩情況下唔同你換，
呢個先係推動人走資換美金既手段。

等到宣戰先做邊有得你走資

一開戰 大大就有個「敵人子民」

以前啲人 點解會俾呢啲法例存在

就係有以前啲人姑息養姦先有今時今日嘅共產黨姐

中共夠膽講美國係敵人咩 哈哈

push

推推

求分享

啲高官移民又唔犯法wor
不過明嘅，全部高官都移又好難拉

想問如果有啲美金嘅保險單會點 或者而家買 危疾儲蓄個啲

冚完1/3之後
港元係咪就會消失？
咁剩低2/3點處理？

未必好關事，搭單問
如果我經SoFi 買美股，算唔算轉左美金呢？
佢公司HQ係美國，如果有一日真係打到嚟
我當一轉返入香港銀行體系啲錢就走唔到
咁我有無權喺美國領取返我嘅資產出嚟？

我有個問題
有無可能所有黃店用美金交易
加大美元吸引力

1/3重未計黎緊個個國家都開限單問支那比錢武肺

即係出糧都要用美金出
交租又用美金交
但香港嘅銀行唔會同你用美金結算
所以好難實行到
如果每個月都要唱港紙交租出糧，比銀行食差價
銀行只會多謝你

今時今日有邊個敵對得過台灣？咁唱台幣拉晒未？

因為港紙有機貶值。

想睇

即係換新台幣係犯法？

終於有人注意到呢條法例

敵對狀態，想換都冇人肯換比你啦

其實美國真心要做的話， 有冇辦法唔畀中共拎香港d錢?

政治正確一中各表一個中國各自表述唔算敵對狀態

係得中國打飛機唔承認台灣係主權獨立國家

pin this

咪玩啦, 美國制裁唔係對象係高官咩？ 點解會制裁同搞普通市民？

所以我心理上覺得餅罐式儲美金係最穩陣

一個字 換

到時再換，明落佢面

分散投資好 D
難保歐洲會賣你豬仔比中共

經濟攬炒又近一步，聯匯玩完，而且牽連晒全世界上中下所有人，WW3 都有得打

二次大戰掛…

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

第一步係咪要取消聯繫匯率制度先

一早換哂了

窮L 戶口0!!!又win

實金才是王道

痴撚線

Push

真係宣戰嘅話班外資首先會全滅

支持而家推呢個post搞到人人衝去唱

換美金都拉

邊個換得最多?

認真 feel到贏的感覺 但.......

認真

頭先去換美金 佢話近排冇乜貨 唔知幾時先有
好驚冇貨比人換哂

所以建議大家係儲蓄美金現金

大家自己研究下

虛擬銀行邊使咁貴

唔得未換黃金白銀

有朋友在美國幫你入100usd做開戶確認，係最便宜

真係第一次聽
限制購買某種貨幣

咁講嘅話其實香港好多有中華民國國籍嘅香港人or台灣人係度已經可以拉，去過台灣旅行可以拉，換個台幣可以拉

換太多美金有d困難，好多國家限帶多小美金入境

兩岸依家仲係敵對狀態

根本就係金管局冇咁多現金嘅美金甚至乎美債都未必有

好快爆煲

有文宣圖 班藍絲咁自私咁仲唔驚到即刻換

咁你而家買都係犯法

放心啦
中共及軍方高層全部都有資產係英美澳加
老婆同仔女全部都係外國藉, 其中拎美國藉應該有近半
侵侵演講都公開取笑過, 玩嘢咩 ? 敵人嘅家人全部移民嚟美國

第一個情況你擁有大量港幣數字喺戶口度

佢發起癲上嚟可以充公

亦有可能貶值變廢紙

第二個情況你拎曬啲港幣擺喺屋企共產黨搶你唔到，就算上門攞你一把火燒撚咗佢射落海都唔益佢

第三個情況你啲美金戶口佢一充公又可以回血劍

第四個情況你玩曬美心仲要攞埋現金出嚟已經保證安全打完佢真係痴撚線到上門抄家你都可以最壞情況一把火燒撚咗佢唔益佢

認真 feel到贏的感覺.......

美國係敵國
咁一路以來香港未通敵？

我成個post淨係睇到敵人子民
如果美國係敵國，香港所有美籍居民同財產都

當然呢一部係最極端

但係啲錢係我嘅我鍾意撳曬出嚟做現金慢慢打飛機得唔得呀

美金已換
但現金唔夠安全

成日諗住最後一刻先做

同宣佈國安法先search 移民有乜分別

無，解放軍由中環軍營衝去匯豐恆生國金都係10-15分鐘既事

呢個問題我都有諗過
唔同地方嘅central bank 嘅外匯儲備唔知會唔會都係擺喺fed到

如果係嘅話fed mon住有無大額流出
應該可以截到

同埋點換

越遲搞佢越 alert

有無人解釋下敵對定義？

宣戰都係我地贏左之後ge 事lu ..

咁開個離岸戶口就解決曬啦
講咁多

有乜所謂，用得呢條應該都WW3緊，有錢都無用，你一係流亡緊，一係用武力搵食

係咪換完拎埋出黎最好？

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

唔講真係唔知

美國曾經經濟制裁伊朗 無差別凍結伊朗人資產

你依家諗下邊個當權 一個人話事
佢依家小粉紅藍絲MODE上腦 香港都照郁啦
覺得依家漢唐盛世 點解唔得?
如果你係佢幕僚 你夠膽反對/質疑佢咩?

又係被殖民果陣好典型將『英國』直接換成『中共』，『特首』換『港督』既例子，柒到呢
如果用依條例既話，特首可以運用第三條第二款指定某個國家既人係敵人，可以抄曬佢哋家同公司，變相擁有宣戰權(我諗唔到有咩國家會被人抄家之後唔開拖)
再玩on9 啲可以指定香港係敵人領地，沒收所有財產，然後委任自己做敵產保管人跟着走佬

開邊間？

有冇邊間IB比較好?

我窮撚冇錢搞ib ，現鈔撚

但有啲錢既人都唔會肯禁錢出黎，拎晒去做定期

ib要好多？唔識

而家咁嘅係喺香港或者中國做定期自殺冇分別

差佬 夠撚膽咩
打細路就叻

咁如果冇乜多餘💰
港幣只係平時洗費換黎做咩？

開戶要幾多錢

問onq

，

邊度換最好？

其實呢換美金呢係有再助窮人儲錢

以我為例每個月轉八百蚊港紙做美金換成一張一百蚊嘅美鈔出嚟儲起佢唔經唔覺做咗七年已經有十幾萬

扣除日常開支多咗嘅錢換成美金由於變咗美金喺香港用唔到所以更容易幫你儲錢

lm

點分？

新台幣呢
無記錯中華人民共和國同中華民國仲係戰爭狀態

去美國換

你之前有冇估到國安法可以話生效就生效

唔愛國愛敵人貨幣好大罪

敵國指緊戰爭狀態喎